★ios10.3好似fix左keyboard切換符號有時freeze的bug !

好似

In Gay cook , I don't trust

Apple 已死，連咁簡單都要fix大半年

我冇freeze過嘅？
Ip6s+

ipad打橫開才會咁

6s 即時換到
之前好似要load一load